呢部二合一laptop 抵唔抵吊

個staff話渣打卡， 可以做到66xx, 同回贈多最少300， 即係63xx

On9

on 9係邊?

好難答 成個SPEC都on9
其實唔值姐 仲要見到原價9千

戴個頭盔先
唔知呢個二合一function值幾多錢
普通notebook呢個spec 4000左右

雖然粒cpu係i5,仲要係u版
但點解今時今日有7代仲要買6代

上面話呢個spec唔值呢個價根本on99
唔使聽佢地講
因為佢地用緊牛龜咁大部咁重既notebook比較緊
根本唔係用緊ultrabook去比較

答返你問題
買呢部不如買surface pro 4
asus呢部野好撚虧
同surface pro 4一撚樣外表
但各方面都差過surface, d電勁倒水

平過surface同spec咁囉應該係
surface 8g ram 連keyboard 應該要7xxx !?

同notebook比就緊係on9,你接受到用notebook就另外買notebook啦平好多,接受到用desktop仲平 可以自己砌機tim

多謝巴打認真回答, 差D買左

你on9 D
surface pro4幾錢
再加埋個cover又幾錢
咪水人啦

高質回覆

surface 8gb 7888
但電量好似surface好好多

之前睇過review, 依部機的續航力差到極點

冇錯 劣化版sp4
睇你有冇錢

sp4電量都唔太好
但呢部asus仲垃圾